[警黑鄉合作]試著說「721元朗港鐵站恐怖襲擊」

無差別毆打平民，擺明故意製造恐慌，仲唔係恐怖襲擊

根本係恐怖襲擊同暴動....
香港政府視而不見./..DLLM

不要說「黑警」
試著說「廢警」，「咁都捉唔到人」，「覺得香港好唔安全」，「交咁多稅唔知為咩」，「喺咪全香港都喺黑社會睇？」